有無廢中真係諗住唔買樓?

情況:無父幹30歲
月入得15k而且就快失業
存款得二十萬多DD
單身

下半世真係唔知點過